一萬蚊家用仲比人屌唔幫手做家務

啲comment 仲要話一萬蚊啱啱夠洗，叫樓主唔好以為自己比好多錢大爺咁

拎個一萬蚊搬出去住唔好

啲藍絲絲其中一個講法就係叫你拎一萬蚊出去住 睇下邊個需要邊個

到佢真係搬左出去住唔俾家用個老母咪又係喊苦喊忽咁 到時又話養到你咁大就唔要老母 不孝子

其實好聲好氣講叫人幫手就唔會唔幫既
係唔老黎你啲語氣好似欠左你咁
家人唔係出氣袋
掉返轉我做家務個陣係咪又可以屌你唔幫手

仲有就係明明係佢老母呻辛苦佢屋企人先俾多啲家用等佢唔洗番工 到唔洗番工又呻做家務辛苦 得寸進尺 下次係咪連家務都唔洗做日日係屋企做廢人等人喂

一萬蚊又真係唔夠

如果佢本身出面有返工 最少都6-8k
如果退休全職做家務都係多少少

主要原因係家底窮 有錢唔差在呢一萬 冇錢就唔好叫佢退休住 家庭總收入太少

痴撚線 責任都唔負下 一皮都唔夠

叫佢出返去做嘢啦
都係煮飯洗衫 唔洗返工24粒鐘慢慢做都得啦

再嘈一蚊都唔俾

個老豆死架??

一萬蚊包乜嘢先？
水電煤
家中饍食
家庭雜費
細佬零用錢

同埋做家務係真係大壓力

你咪收返嗰一萬再幫手做家務

請賓妹家用扣